[R.I.P][Stay Stong Pep & 屌你老母武漢肺炎] 曼城勝利走數球迷吹水區 166

光復香港，時代革命

2017-2019 Premier League Champion Manchester City

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

stong

屌 係喎 打少左

禾愛瓜狗

推呢個